既然呢隻警犬咁想紅 大家一齊推佢上位啦

Jake Lee
佢FB (已Del)

佢條女FB (已Del)

死黑警 串柒柒話唔洗理我地
既然係咁 做乜淆到要del ac 呀

出黎隻抽呀

大陸雞？好似屌過

屌，條女大陸黎架？咁似一樓一嘅？

屌你咩 人地做醫管局架

大大聲衝出來話俾人知自己無知 偏見
係特別有成就感？
呢隻見到都當透明 根本又係洗咗腦

呀jake 本身仲串柒柒
一知比人放上黎就嚇到del ac

之前建興見過

好撚柒

推

男果個又有番

屌你老母
你班狗唔撚衝岀嚟咬人在先點會俾人反噬呀？
先撩者賤，打死無怨呀！

pish

夾手指都icu?

咁撚快del AC 牙Jack mon撚住？

btw 你條女$450 屌過

唔好推呀

大陸雞來

條女企街既

頭先隔離po見到仲好撚串架 做咩笠哂水

其實我本身貼左隔離po 度
然後隻狗應該30mins 就del 左po

不過我見jake 哥咁大氣焰 咪出黎公海開po 比咁多手足識佢囉

佢條女成隻雞咁喎 收開幾錢Q

大陸雞

牙=剪鉗
咁你地D警棍咪大關刀?

人地老母做雞生性病生上腦
咁佢一定係老母生你果時難產死先臍帶纏頸搞到佢飲左d羊胎水搞到腦閉塞

邊個噴椒先?

mark低先

條女個鼻做乜撚野

條女係大陸某場做雞
想知再講

真係搓緊？ 就死？

比人圍打果個救出後係清醒郁到手腳
冇人要搓都冇人要入ICU

佢條囡本身開左個po 屌義士「暴力」
佢就係下面comment 屌義士係「暴徒」 又乜又剩
d 用詞仆街到一個點 最衰我cap 漏左

之前個司機心臟停埋啦 佢係咪仲撚無辜呀傻鳩？你份糧追得賊就預咗有機會冇命啦 死咗又有浩園你葬 淨係行行企企你有撚咁高人工咩

陰公豬

我哋有人死L咗啊，想CPR都無機會啊，黑警仲講咪L

Diu你

可能屈士威者係口到藏刀片

我剩係知已經有5個烈士走左

條女飲輻射大？

做⚪做到入醫管局做

入去醫性病咋

成個人造人咁 邊個會幫襯

斷隻指要搓？盧sir話最嚴重都係斷指
mon post狗你盲撚左？幾撚左俾你地你啦啦扑頭射頭射眼嘔血個d你睇唔撚到？次次都係你班狗發癲先仲想屈！想講冇認錯ge話你條女好似為左一部電話同人3p呀 賤畜！

平時條女個鼻係咪可以直接用嚟叉電

唔使信，流

條友之後坐到直
一撚定唔使搓

條女對眼做嘜事 整完容未消腫？

之前卓明樓食過 $450包過夜

ching ho ball
想親身表場下牙jack ，有冇手足識佢

咁撚肥嘅條女

雞犬不寧

今晚好多狗想紅

av情節

笑撚死人 即刻笠水剷PAGE

屌 雞犬不寧

真係死左 警犬PPRB 第一個開po 屌啦

你地拘捕人直接扭斷人隻手喎

發夢白衫食到舔舔脷

整容雞
膠公仔樣

喂jack gor,你篇文咁撚正，做咩del先？

支那味好重

成個AC 都刪埋啦

盧仔都冇講就知流

算啦呢班已洗腦毅進係有幻覺

入icu搓緊係真？
有無人FC下？

想同牙jack gor做friend子

嘩屌呢啲大陸雞500蚊屌到傻啦

條友之後仲行得走得 搓佢老味咩

又話唔洗理我地
又要淆底刪PO del ac

條女真識貨搵個當差，可能容易啲申請落黎香港

Jake lee 為左幾萬蚊扮睇唔到事實？你夠膽講你地狗冇無啦啦打人？你地點樣濫權打人d片多撚到一套劇集咁都仲自己呃自己？你有証劇就拎出黎！我地大撚把証據！你老母俾隻梅毒狗屌完生撚到你唔撚唔撚識認清事實？為撚左幾皮繼續合理化自己班狗d惡行囉！死全家啦你條女雞黎架咋！

仲有呢隻狗都好需要你哋起底，佢係警犬黎

佢條女咪大大隻雞囉

真係咁大鑊既話
盧偉聰仲唔call 恆班靚出黎拉人咩

收到風 無做好耐

有不反對通知書照衝入去趕人走

附上警犬Facebook

Pish

Push

有撈味

今晚你出勤既時候
你隻雞已經比白衫狗屌到出哂水
渣到個波都變哂形
你返到屋企之後 成口腥味咁問你想食咩
其實佢已經食飽左

屌佢老母臭閪！班狗成撚日屈鳩人！好撚彩全世界睇撚住，除左班藍屍cctvb fans 根本冇人再信你地架，幾續作野囉，繼續狡辯囉

屌

佢條女真係好似大陸雞

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

條女個樣好肉酸
整到過撚曬龍

三育
黑警係咪請band 3

好明顯條女對眼整容失敗

禍不及妻兒

哦，抵撚死

點解條女擺明執過到可以仲咁既樣

大埔三育出咗名係垃圾學校
以前有警車泊門口

陳伯

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

唔使理隻狗
理狗乸 狗冇性咩都唔知 但狗乸會知

支那雞都係留返俾班警犬

姐係未執之前仲嚴峻囉

我仲禁到入佢facebook
但佢set 曬privacy無野睇
陰公豬
不如死返去玩微博啦
果到大把支那人同聲同氣

祝條大陸雞早日派帽

ICU

你估隻盧狗仲唔第一時間走出黎咩

呢隻警犬話要用槍射死我地呀

隻狗乸做乜知唔知？之前好似ptgf

THIS?

JAKE LEE 出黎吠兩聲
知你Mon 緊post 呀 屌你老母

條女成個大陸整容西樣咁
個鼻怪到仆街
收鼻翼收到咁撚柒

阿sir放蛇個時識架

真心似
吾餵精

又可以做文宣街招

夾手指入ICU?
屌你老母係唔係無醫學常識到咁呀?

幼幼果陣做dup骨？

蠢人有樣睇呀sor 係蠢狗先岩

狗樣雞眼

個filter chur到咁盡
但...又話唔驚起底？又del?

大陸味濃

D 毅進警犬日日都有新爛gag
冇讀過書就咪扮智者啦

整容雞.

「文宣」呼籲721員佐級警員大罷工

幾時斷埋另一邊

鼻 眼 下巴 瘦面針 好撚明顯下...

D 廢物黑警係咁樣
FB / IG 就聲大夾惡兼串柒枈
一知上連登就刪po del ac

整容雞咁
條仔真係有賊樣睇

打左針都咁肥

嘩 好驚呀
今日冇開怕打爆名店d玻璃孭鑊？
支持去有名店嘅新鴻基商場示威

係咁勇屌人嘅做咩del fb?
做左陰質野怕俾人起岀嚟呀？

屌 整容雞
睇完好想嘔

好樣過你班金鐘仔啦 條女又有波 連登垃圾乜柒都冇

鉗斷手指盧狗又話咬既，咁係咪即係義士身上無鉗就可以放人

濃妝寶

佢條女好撚雞樣

佢條女真係幾有141 feel幾錢q

邊個衝？咪你地黑警衝入嚟新城市囉

大陸妹整容樣

【防暴狗乸】淨係識鳩叫 這是正式錄用的警察嗎？

男犬女雞
天生一對

我冇嘢講

大陸西黎嫁條女 成隻雞咁

有冇片我搵咗好耐好想睇

屌，一睇佢寫的野就知佢老L作啦！的人都散哂入新城市廣場入面，有的仲準備坐港鐵走。你係都要衝入商場，又封港鐵唔比人走，咁你班狗想做乜?擺明撩交打啦！

用吓個死人腦啦
邊會有示威者on9到送頭吖 最多口頭上屌你地
邊撚到會咁衝鳩你地
裝備咁撚懸殊
會唔會次次個劇本都係咁吖
毅進真係註定

公海有po

突發 一哥係醫院被問候老母

真係有印象，條女幾放，後面都肯被人玩，阿sir有福了

喂呀 唔好推啦

有腦就唔洗讀毅進啦

好意思阻一阻你小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例後續事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用一兩分鐘做一做下面呢份問卷

又想上位

就係呢啲無腦警同佢啲藍絲朋友畀人洗腦之後再洗其他人，完全唔識分是非對錯

而家正式錄用呢班全部新移民？

咁樣放大小朋友架相父母會反感，不如放大狗架樣會好啲

邊個剪我手指

證明反擊係有用
等佢地知道打人係有成本既

唔好同我講條女係香港人，成隻大陸雞咁款

對家低智藍絲傳緊隻手指係俾人用武器剪爛
有哂圖 插人眼仲死撐屌你老尾

條女我.... 服務麻麻

藍絲唔係低智 係無腦

我唔啱 sor

大陸雞金融狗絕配

出現了
臭雞 你咁冇同理心係咪因為預咗個仔養唔大，冇仔送終呀？

整容西

剪乜撚鉗啊

一次$300蚊

直接封面相回覆

條女100%雞格

綠帽指數：99/100

係咪掃黃時食霸王雞手淫，之後玩上癮，最後搭埋架沈船呀？

我Facebook長期有藍絲留言
低質到匪夷所思

有冇人幫手起埋呢隻，朋友send嚟

董之英畢業生，前PolyU足球校隊，葉頌朗

起佢條女好玩

推到冇女敢比黑警屌！

要依條女？？
俾狗屌過嘅不了，乜柒都冇都唔屌啦

做乜del ac 呀

男嘅fb有返

整容臭雞

禍必及妻兒

You are the next!

睇直播時，勞狗真係呆一呆

條女個樣咁大陸人做人咁？

班撚樣唔係好串咩？
點解入ICU呀？
醫生多得佢地唔少

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

企街也不如

條女大眼雞？

條女之前落老蘭汁過佢一劑
唔中意人戴套屌，同埋好中意深喉

條女之前係做ptgf

搓手指？

嘩 條女好撚雞feel

150老雞

條仔未del

唔錯,$400

條女真係好有雞味

入ICU?放學ICU啊？

有烈士比個政權逼到死埋，連入icu機會都冇啦死警犬

哥歌閣 雞

雞

推佢老母

條女好係北方姑娘，簡稱北姑。

整容雞

條女成隻整容雞咁 , 打左幾多針呀?

支那雞

連隻伙記隻手指點斷都未知 , 衝出黎柒 你話笑死唔笑死

宜家話你知!! 你隻柒碌伙記係咁柒樣斷指既!!!

好多 cum bro

講到咁撚理直氣壯做乜要縮沙del fb呀

幫推

條女個鼻好怪

屌你老味 我地死左5個人 你地死撚曬未？

好想屌條女

祝佢兄弟搓唔返

條女，三萬蚊過夜，雞黎架！

哇
人造人20號

幫你推下啦
克警

點睇都係你條女係雞先啦

哈 講到自己先係弱勢咁

仲要邊個問衝先

乜冇人入ICU咩
失憶定選擇性失明

阿蛇叫雞叫到娶埋隻雞呀

咩剪鉗

條女係咪整容失敗

低撚死 黑警死全家 仔女被狗咬 吊閪夾斷JJ

雪妮
其實有無警回應過係咪真係拗斷手

唔好意思 你地班狗真係和平示威都打

緊係無啦 上左白車都比佢地扯返出黎 點入姐

真係斷手 肥仔聰仲唔嘈咩

佢地最叻呢招
先搞你 然後扮弱者屈返你轉頭

整容失敗

剪鉗？講乜九呀？

450

Jake Lee 以後生仔無屎忽老婆日日做雞不過會窮

犬類垃圾

條女整到好樣衰

又想上位又del fb 我好混亂呀

push

9b3 室

j下條女先

就算佢做醫管局
佢都只係一隻雞

忍左呢條友好耐

更正

軍妓有樣睇

又係相由心生既好例子

死差佬

我連佢屎眼都屌過

你估屌人老母唔駛付出代價?

發夢佢係私家醫院做 mental nurse

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

more

大陸雞 俾狗屌

佢條女屌過

雞黎

咦
發夢爆頭食煙食胡椒個啲又唔記得曬

手足早晨呀
呢度都見到你

驚唔驚有病

見係你開都嚇左一跳

有戴套唔驚

我無野講

琴晚一點幾見隻狗fb 吠得咁大聲咪貼左去隔離po
點知條柒頭一知上連登就del po
我見佢氣焰咁勁咪公海開po 比多d 巴絲識佢

好似人妖

搏升

笑撚到我仆街
又要威又要帶頭盔
話緊你呀jake lee

Del 咩9 又要威鮫要有頭盔

整容支那雞樣

笑撚到仆街

咪推啦

lm

屌過，多水，一路屌一路啜粒lin就會噴水

More

連逃大你都黎埋

醫管局嘅雞？

支持特區政府依法施政

有無巴打可以幫幫手將黑警陰招全部列印做長輩圖周街貼
斷指單野千祈唔好比佢地大造文章
插眼 揸J 拗手 10狗圍咬1個女仔 係佢地教會我地不還手是戇鳩的

上個月仲係鳳城做
咁快去左建興自己開一樓一？

示威者無人入ICU?
黑箱車都坐過啦屌你老母cfh

條女邊忽係真

打大赤立係沙田市中心都冇人想屌

人渣 等天收

大陸雞樣

條女一樓一？

佢條女我屌過 唉又同狗做老襟

大陸雞
啲質素咁差

我都屌過 中出過唔少精入去 吞精 奶菊乜都試過

叫條仆街拎個剪鉗出來睇下
屌你老母咁撚後生學埋啲廢老生安白造

巴打你救返自一命 唔使咁快投胎..

柒頭，警犬啲grp唔撚識fact check拎返15年張相當係，仲以為自己好醒目 我哋俾人打嗰啲佢又唔睇？唔係icu呀，4個人死咗佢哋仲講緊風涼說話呀仆街

btw黑警死全家

721金鐘見

支那雞配狗

整容雞屌埋我果份
果然黑警口味特別

條女個樣雞到

一入黎見到個fb 已del

係有道理既就咪撚delete個account啦

條女大陸閪？

咁撚柒都叫得出

條女整容黎

講到咁勁就唔會del fb啦

醫管局咩部門? 我好想讚揚佢

狗樣

佢咁想入 下次咪幫幫佢

條女真係幾肉酸...北🍄整容系列

幫手推

完全係支那雞

條女雞格 好似屌過

有無人幫手fact check搵片
要反駁呢張圖
d藍絲傳緊

臭雞!繼續俾狗屌啦!!

［夢後］錢銀問題

好人好者做咩del ac?????

條女成隻大陸雞樣咁

剪鉗
有冇圓月彎刀呀

屌藍衫犬

嘩條女
典型大陸整容樣

推 佢條女大陸臭雞黎

邊撚度有人用鉗夾斷你班黑警手指?
邊撚個黑警要入ICU搓?
我淨係知有好撚多市民行下街都比你地扑比你地拉
屌你老母黑警死全家 你老母比劉馬車屌呀仆街

條女大陸雞樣

需要黑警資料庫

條女幾錢q？

北菇雞 比狗屌

整容雞都吊 出面搵唔到女朋友咩

這麼醜的妞, 成隻大陸雞咁款

黑警死全家!

笑撚左

條女好似大陸整容雞.

[代post] 中大學生支持黑警 屌7示威者係暴徒

雞黎

你隻一哥都話係咬斷手指又邊度嚟剪鉗剪斷

Backup相

條好幾好

Sky是天空

條女咁大陣風塵味

條女好大陸假撚樣feel

多數叫sky嘅都⋯⋯

大陸整容樣

吊 支那雞

空姐/護士永遠都係配警犬
屌 真係方程底嚟

有無佢條女既detail
無既話係到打幾多字佢都唔會有問題架喎

有冇巴打以前屌過嚟條女呀？出嚟分享下啦！

真係好撚似啲北姑雞

［純紓發］我們缺乏了什麼？

G

條女屌過，$2000全包

好撚柒阿DLLM

連儂牆見

鐘意玩整容雞

啲狗平時唔係理直氣壯嫁咩？
你哋冇做衰嘢呀嘛 咁驚做乜？

條女個雙眼皮用鐮刀割㗎?

警犬又叫條女出黎接客

好樣衰呀唔好呀

依條女好好屌， 含吹奶樣樣掂

屌過條女班手足做吓body check 好啲

行得正企得正 洗咩del ac

條女幾錢一q

明顯大陸雞黎